想買部nds 但係唔熟依方面

女朋友想玩返mario賽車 所以想買部nds俾佢 但係又唔太熟遊戲機 所以想問下大家意見 咩nds lite 咩LL 係咩黎 同埋依家係咪已經唔興r4

Switch咪有得玩囉

買switch好過啦

坐左幾耐

2017年!!
NDS ???

買部十三年前出嘅遊戲機比女朋友

我覺得樓主真係坐左好耐，真心

前排朋友$200買左部二手nds lite, 連r4

佢對nds有種童年回憶 係佢鍾意 所以想買比佢

依家係咪已經冇新nds買

Lite有咩分別

深水埗黃金仲見到剩機 三百幾四百

r4 card唔知

二手

細部啲嗰部

二手唔知可以用幾耐

單純細部啲？

點解唔買3DS

我諗輕啲掛

條女話童年回憶係想暗示哄你買switch俾佢，你就真係直接送部nds俾人，條女真係多撚謝你

3DS都可以呀 但係怕唔係佢嘅童年回憶

坐左幾耐?

依個我肯定唔係

黃金係咪有 依家係咪多數都係買正版唔用r4

用家認為lite 個mon唔會反光
5年前$500 買左部ndsL 而家仲用得

遲啲去黃金睇睇 遊戲帶係咪同nds通用

其實買部2ds真係仲好
又可以玩返nds既game
又可以玩3ds

入部n3ds細機
方便拎 又可以玩翻舊game

2ds姐係點。。

最緊要玩到mario賽車 又唔難操作

C字頭拍賣app有二手nds買
都幾平

唔好撚去黃金，我早兩年都想去買部全新NDSL，但個度全部所謂全新NDSL都係翻新機/假機黎

要收NDSL不如收二手機好過

重有一定要收ndsl，唔好收ndsi，i機係冇得玩r4，一定要記住

點解唔買n3ds

有R4i
而家買部2dsll仲抵啦

點解唔直接3DS

而家出左部2ds
即係無3d function既 3ds
可以相容nds 3nds 所有遊戲

2dsll有係乜。。。

係咪姐係3ds...

明白！唔該巴打

想switch啦on9仔, switch mario賽車可以單機2人玩

考慮下
佢唔玩你都可以買3ds game打下

買

你真係弱智

用drastic模擬器響電話玩，想控制好啲就買個電話手制

有手制咁正 ，不過好似冇得對戰

姐係咩app...

係都買3ds或switch啦

3ds有老翻好抵玩

唔太需要3d效果嘛

睇完啲留言 唔需要3d效果 又想有返以前nds嘅感覺 係咪2ds ll 最好

3ds啲game好玩啲。。。。唔係淨係多個3d

老翻 最緊要都係似以前嘅nds 同埋耐用

佢最主要都剩係想玩mario賽車。。。

其實佢個3d效果好過引，

振撼過超高清畫質

耐唔耐用 同埋老翻個樣似唔似之前部nds

2ds

因人而異架

睇到盲撚埋就最震撼啦

你係咪指2ds ll

二手機分分鐘ndsl同3ds差唔多價, 3ds就可以玩埋3ds game,r4兩款機都有出,香港唔合法如果真係買唔到咪淘寶囉

自己睇下部機個外形先
個人確為n3ds似翻nds feel多啲
Btw講破解就小心啦

2ds ll 係咪都可以玩埋3ds

可以調節3d強度

可以熄

依家純粹懷舊下唔值得入部3ds啦
不過收2手都可以既

巴打決定3ds定2dsll好

覺得

你洗唔洗同佢雙打

唔使啦 兩部好似好貴

2手2dsll啦
懷舊唔值得比咁多

同樣二手嘅話 2dsll同3ds大概幾多

耐冇玩就貪新鮮
玩多兩個鐘就掉埋一二邊啦
咪話我睇死你

係咁嫁啦

所以咪買二手算

留名睇條女係想要switch

你地兩個到底幾多歲

我都玩緊gba 啦

會用法式麵包旁既...

買2dsll喇，都唔使1000 仲買乜鬼二手

Carousell

可以玩黃金的太陽3

屋企有部紅黑色
封左塵好多年了

孖車
Switch版>>>>>3DS版>NDS版
畫面、模式差N倍

我想你女友係見到Switch版孖車想買黎玩
唔係2017年仲買NDS版孖車玩
你如買錯遊戲機怕你比女友飛都得

2017年Nintendo Switch Mario Kart 8

如我係你女友
見到你出部新遊戲機有隻咁正嘅孖車
即比你仆野都得

2005年NDS Mario Kart DS

如我係你女友
見到你2017年
仲cheap到買部2004年NDS
買隻2005年孖車DS
實即飛左你

可惜你唔係我女友

NDS?
童年回憶?
FBI

支持樓主你買nds

想睇下最後結果係點

因住佢用法包扑濕你

想問下想換ndsl粒方向鍵邊到換好 同埋幾錢到 最近拎番出黎玩寵精好正

留名睇結果

擺明就想要SWITCH
但唔想講出口先話NDS媽車係童年回憶想回味
點解樓豬咁撚豬都有女朋友

NDS：元祖，插到GBA
NDS Lite：細過元祖
NDSi：多咗鏡頭，冇咗GBA slot
NDSi XL：大過NDSi

3DS：就係多咗3D
3DS XL：大過3DS
2DS：冇咗摺機，冇咗3D

new 3DS：性能up，有啲game要new先玩到，有得換殼(唔係幾受歡迎，停咗產)
new 3DS XL：都係大啲，冇得換殼
new 2DS XL：冇2D，不過係摺機，有new嘅性能

唔知樓主女友係咪鍾情於孖車DS
係嘅話是旦一部都玩到(你要R4又另計)
唔係嘅話3DS都有

個人嚟講我部NDS Lite都已經玩到殘，爛殼，啲掣拎去整完都係殘，個mon都唔係幾好反應
當然你都可以質疑我保養得唔好，不過始終太舊款，同埋NDS嘅Wi-Fi服務都停咗(雖然孖車街場通街金手指)
我覺得就唔係有好大必要買部舊機，除非佢有好多舊game想玩要R4先滿足到需求，否則推薦買部new 2DS XL再平平地執隻二手孖車

你試下真係買部NDS比佢lo
我好期待

講起nds
記得細個好鐘諗玩個隻動物之森
唔知仲有冇新版